人體生理學入門

啱先見到旺角踢波，有個廢老自己跣低冚親個後腦！雖然條友仲清醒，但係流咗好多血。

其實整親後腦係可大可小嘅，我諗大家都唔係想有人死，所以我喺度想呼籲大家睇睇以下嘅人體生理學入門。

人嘅膝頭哥其實好脆弱，四條韌帶ACL，PCL，MCL，LCL其實都好易斷。踢波唔使好大力撞一撞或者被人一腳踢埋去就會斷㗎啦喇。

以外面條韌帶 LCL 做例子(睇圖，幅圖係右腳膝頭哥)，喺側邊輕輕一踢其實就會斷。一斷就要搞返三四個月都唔知好唔好得返。

希望大家做運動踢波打波嘅時候要小心啲，唔好撞親人地！

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］